邊個將香港18區整做旅遊點post咗上去知乎

注意殘體

頂

樓主好波 終於有人po!!

下面啲cm

同黎睇下

呢個醒

禮賓府一定去

屌老味，又有班撚樣走去懶醒留埋d on9 留言，一陣過兩日就比班棍頭知道係假野

Btw: post文者好波

係囉屌 睇多d微博學下野先留言啦